人落魄起上黎連自己都救唔到自己

只係合埋眼等時間過
人終有一死
人大左先至知原來自己係咁寂寞
寂寞到唔覺自己寂寞
但又晚晚下意識攬住隻枕頭